[和記]屋企突然上唔到網

和記正垃圾，有冇巴打好似我咁

我都係 約左聽日整

點解我要約到廿幾號先有得整

Optical 紅燈，係唔係光纖出咗事

我轉左和記 遲d要用
大鑊

係咪要用modem?